[街機音game] MUSECA被肢解了

雖然係Old news
但有冇MUSECA同好者可以依靠
好想再玩呀 ！

好心痛有冇人明

係咪太毒所以冇人理

執左咁耐，唔開心得滯想睇下有冇人開過關於mumu既po點知真係有

入坑玩嘅第一隻game